星期日保衛香港憲法！！！！

出嚟啦！！！

受神感召
唱哈利路亞song

唔好意思 阻一阻大家

醫院係要保護病人私隱
求求大家幫幫手 等受傷人士可以放心睇醫生
佢地俾班狗拖延治療
佢地為香港人付出
唔好只係理關係法 起班狗既底
我洗版我俾連仔ban唔緊要
我想大家幫下手
唔該大家

16/6 和平理性非暴力

行百里者半九十
大家16號出來保衛憲法
直到撤回方案！

推，各位行出黎保衛香港憲法同司法獨立

出嚟啦勇士們

3點要求

停止送中
無罪釋放送中義士
警察道歉

反而777條友落唔落台 我真係麻麻care
趕完689 又上777

法國黃背心運動的 8 堂課